[HKBN]HKBN真係好識做生意

話說我前年7月開始用HKBN BB1000 24個月 $238嘅Plan
然後11月嗰陣有條HKBN友打嚟話送LeTV比我
講到明係免費 同埋聲稱會「送」返條100Mbps嘅線比LeTV用
咁我衰戇鳩聽到話免費就好好好
點知裝完簽左張紙先發現原來嗰張紙係加100M副線嘅合約 24個月 $58 係因為我有條主線BB1000所以先有58蚊呢個優惠價

咁好啦我唔肯定自己當時喺電話係咪聽漏聽錯定點
我都費撚事打上去問 當自己戇鳩每個月食多58蚊

問題嚟啦 我今年7月條主線到期 我想唔用HKBN想Cut
點知原來如果我要Cut嘅話唔可以一次過喺七月cut晒兩條線（因為我副線係11月先到期）
條友同我講三個情況，三個情況我都會蝕到仆街 ：
1. cut 主線BB1000，然後副線無左優惠價會變正價$218（左右）食8-11月
2. 唔Cut 主線到11月再一次過Cut晒，但7-11月主線無左合約價變正價$398
3. 7月一次過Cut鳩晒兩條線，但我要比埋淨低副線嗰幾個月嘅錢（58X4）

條友仲推薦我用第2個方法，我真係吓左一聲，第3個方法仲要係我最後屌多兩屌先肯講，成件事衰自己戇鳩唔睇清楚合約內容。當然我最後只可以用第3個方法，蝕最少，但都係送錢比佢地。
呢個Post除左想鬧自己戇鳩外，想提醒各位用緊／將會用HKBN嘅朋友唔好中呢個伏（雖然可能得我咁蠢先會中伏）。

搬屋解決一切

有錢搬我仲駛為呢幾百一千動氣咩

賤過有線wo 點cut 都係要賠錢

有無friend屋企係無hkbn覆蓋？轉名俾佢然後免費cut

3無咁蝕